{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046349",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000104101",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 용천수캠핑장"
    },
    "text": "おはようございます 慶州仏国寺の近くに位置する龍泉水キャンプ場です。 当キャンプ場は普門団地、甘浦、仏国寺、天馬塚、東宮と月池、慶州市内から10分の距離に位置しているので、カップルデートや家族連れでも良い場所に位置しています。 また、すべてのキャンプ場を過ごせるようドームハウスを運営しており、トランポリン大型プール、ボート場も備えています。 ただし、22時以降に入室される場合は、予めペンションまでご連絡お願いします。また、火災に対する注意事項をお知らせします。 離れ客室はよりプライベートな環境で、愛する家族や友人と一緒に幸せを見つけることができます。 また、夏場の蒸し暑い天気で暑さを避けるために慶州湧泉水キャンプ場のプールを運営しています。 営業期間は5月から10月までで、営業時間は7:00時から19:00時までです。 利用料金は無料で水深は1.1mです。 服装は自由服装でお願いします。 ただし、飲食物の持ち込みは禁止されており、走り回ったりいたずらをしたりすることも禁止されています。 また、ダイビングも禁止されています。 お子様は必ず保護者同伴時にご利用いただけますし、お子様の安全な水遊びのために保護者様は細心の注意を払ってください。 また、キャンプ場内には売店があり、コンビニの役割も果たしており、常備薬はペンションの状況によって変動することがあります。 最後に駐車できるスペースがあるので、安心して車を駐車できます。 近くの観光地としては仏国寺、石窟庵、普門観光団地、ファンリダンキル、東宮と月池があります。 以上、龍泉水キャンプ場の主要情報をご案内しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプ場の場所はどこですか？",
            "answer": "キャンプ場は慶州仏国寺の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の営業期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "キャンプ場の営業期間は5月から10月までです。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場ではどのような施設がありますか？",
            "answer": "キャンプ場ではドームハウス、トランポリン、大型プール、ボート場などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールの利用料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "プールの水深はどれくらいですか？",
            "answer": "プールの水深は1.1mです。"
        },
        {
            "question": "プールでの服装はどうすればいいですか？",
            "answer": "プールでの服装は自由です。"
        },
        {
            "question": "プールで飲食物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "プールでの飲食物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールで走り回ったりいたずらをすることはできますか？",
            "answer": "プールで走り回ったりいたずらをすることは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールでダイビングはできますか？",
            "answer": "プールでのダイビングは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールでの子供の利用はできますか？",
            "answer": "プールでの子供の利用は保護者同伴時に限り可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "キャンプ場周辺には仏国寺、石窟庵、普門観光団地、ファンリダンキル、東宮と月池などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 357
    }
}